# Instrução para imagem go-server, já compilada
- FROM eduardoleal1981/go-server:1.0.0
    - [Repositório DockerHub da Imagem](https://hub.docker.com/r/eduardoleal1981/go-server)
    - [Repositório GitHub do código-fonte](https://github.com/eduardoleal1981/go-server)
- **Clone**:
    - `git clone https://gitlab.com/eduardoleal1981/tcarvi.git && cd tcarvi`
- ***Build***:
    - `export PROJECT_ID=tcarvi`
    - `docker build --file devops/docker/Dockerfile --tag gcr.io/${PROJECT_ID}/hello-app:v1 .`
- **Lista de imagens**:
    - `docker images`
- **Push**:
    - `docker push gcr.io/${PROJECT_ID}/hello-app:v1`
- ***Test***:
    - `docker run --rm -p 8080:8080 gcr.io/tcarvi/hello-app:v4`
- **List de containers**:
    - `docker ps --all`
- **Remove of containers**:
    - `docker rm -f no-frete`
- **Remove of all stoped containers**:
    - `docker rm $(docker ps -a -q)`

